{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69237&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주풀스테이바르풀빌라"
    },
    "text": "フルステイバルは済州島の方言で海岸道路に位置したモダンなスタイルのフルビラです。 世和里と月亭里の間の美しい海が鑑賞でき、周辺の名所へのアクセスが良いです。 周辺にはビザ林があり、車で0分で行くことができ、月亭里海水浴場は車で分の距離に位置しています。 城山日出峰までは車で26分かかります。 フルステイバルは防疫措置を実施しており、手指消毒剤を備えており、職員はマスクを着用しています。 入室時間は6時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能です。 客室では、オレンイとダルダイは調理が不可能であり、ソランイは調理が可能です。 全ての客室でスパと個別プールをご利用いただけます。 プールの利用時間は入室4時から退室20時までです。 温水プールの温度は33℃です。 バーベキューができるようガス鉄板バーベキュー場を提供し、利用時間は20時までです。 当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルステイバルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "フルステイバルは済州島の海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "フルステイバルの周辺にはビザ林や月亭里海水浴場があります。また、城山日出峰も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルでは防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "はい、フルステイバルでは防疫措置が行われています。手指消毒剤の備えやマスクの着用などが行われています。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "フルステイバルの入室時間は6時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、フルステイバルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、フルステイバルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、フルステイバルではガス鉄板バーベキュー場を提供しています。利用時間は20時までです。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、フルステイバルではペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、フルステイバルでは保護者同伴なしの未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルのプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フルステイバルのプールの利用時間は入室4時から退室20時までです。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルのプールの温度は何℃ですか？",
            "answer": "フルステイバルのプールの温度は33℃です。"
        },
        {
            "question": "フルステイバルの利用料金は当日現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、フルステイバルの利用料金は当日現地で支払います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 496
    }
}